黃耀明：唔可以被人篡改時代

黃耀明：唔可以被人篡改時代

黃耀明見到李小龍的相片，即自拍留念。互聯網圖片

黃耀明正在舉行「明曲晚唱演唱會」美加巡迴，完成紐約、洛杉磯及三藩市站後，轉飛到第四站西雅圖，亦是李小龍下葬之地。明哥前日在西雅圖機場見到李小龍相片時，立即自拍留念，全因李小龍一句「be water」是近月在香港聽得最多的一句。

黃耀明昨日貼相紀念雨傘運動五周年。互聯網圖片

明哥即使身在美加也緊貼香港時事，他在騷上坦言曾考慮是否應該因為香港現時情況而取消今次美加巡迴，不過當他得知不少歌迷已經買飛期待欣賞時，便決定繼續行程。唱到歌曲《回憶有罪》時，他感觸地說：「我哋要繼續寫歌、寫字、拍電影，做好多嘅事去記住歷史，唔可以被人篡改呢個時代。」明哥昨日在Ig貼相紀念雨傘運動五周年，留言：「前兩晚在洛杉磯觀眾遞給我一把黃傘，叫我們不要忘記這五年來我們是怎樣走過來的。今晚我們在溫哥華，一起紀念，一起的撐。」

撰文：君喬

上一則
上一則
【姐匙Talk】強者打唔掂反咬武指

下一則
下一則
蕭潤邦逆市擴充食店

肯發聲就要支持

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

10.1集會求歌